秒回到訓著

秒回呀

早晨

聽朝9半堂

仲唔訓

我聽日無堂呀

染緊頭髮

吊你

聽日day off

點睇我俾人壁咚

吊返起你

我飲開走甜少冰

你自己黎既

訓醒再覆